住係太古嘅絲打要小心呢個阿叔(冇圖)

話說同老母係AEON食完飯行街，點知今日勁多人，咁啱同老母分開左，諗住睇下有咩零食，就污低身捻住拎零食，然後就突然有人摸我屎忽，我就望去後面，一望佢隻變態手就係我屎忽隔離，再望條能樣竟然係到扮無野。跟住我就一直跟住條友一邊打比我老母，最後叫左保安加報警！！！
***
呢條畜生已經多次非禮妙齡女子，每次都從多人中入手！！！
係到提醒絲打們遇到呢啲事絕對唔可以啞忍！！唔可以助長呢啲變態佬再做呢啲變態行為！！！
係到呼籲住喺太古或者成日喺太古行街嘅女孩子要小心呢條友！！

坐監啦廢中

差佬做嘢未

係咪佢兄弟？

臭屎忽都好摸

但又唔報警?

你個屎忽俾佢摸完，一定好污糟

話是話太古都有個狗公成日問女仔攞電話

受害者都比人話臭雞 果然連登有愛

文盲？

一見依個post就話人係臭雞，個咸濕佬係你定你老豆

你又知我唔好摸

背景唔太似吉之島喎

佢叫啊富

今日星期3, 吉之島人會平日多好多，各位絲打要小心d

一定要報警

做設計師？

呢到都無女，又唔係非禮男生，唔關我地事

基佬

屌你老味 真係字都唔撚識睇架啵

康怡都多狗公問攞電話